世三可否不要到 皇馬征討

沙喱今次真懊惱 前線廢到

邊間教會

你係咪鴻福堂嘅教友？
我係牧師林呀

世三 點解隊友唔係 阿古路

西三可否不要到

沙喱有牙朗喎